準備脫毒！

請支持🙂🍻🙂

準備時間：一世

arrrrrrrrrrrrr

閘住🤗

省啲啦

屌你老母

wa 文縐縐咁喎

想鬧交

自己睇戲？

今日心情好 不了

又要延遲到聽日 嘿嘿

大家一齊搞喊佢

車頭大燈？

咩呀 唔好提呢d人 ok? 好掃興

😹好好笑

註定失敗

聽日約到人睇啦🤗

55

樓主今日比左老母打未

幾時生性病

同你扑完之後呱